自認超熟陳奕迅就入黎

如果唔係陳奕迅
要用多少個世紀讓我看透一切
我走在這個城市 熟悉又陌生的臉
有誰能給我安慰
我問守護的天使 也許她能夠體會
這無助讓我好累

但係到左今日 我都係
他看戲 也一個人看
他放假 也一個人放

雖然
我內心挫折 活像個孤獨患者 自我拉扯

但係我覺得
當日熱情燃不盡 今日熱情仍不盡
就算怎都好 你願我更加願

如果可以
叫陰天別鬧了
想念你都那麼久那麼久了

我會同你講
我坐立難安 望眼欲穿
我會永遠守在燈火闌珊的地方

有無人接落去

接到落去先好話自己熟陳奕迅

有聲

最後已事過境遷，長街風景已變
再度回想誰的臉

睇完post之後
感謝永遠有歌把心境道破，哪論動或靜，誰也有情

哪論動或靜，也許只有流水很清楚惜花這個責任，真的身分不過送運。